咩為之死線，升級？

死線Set完，對方做唔到
你唔會再繼續要求佢做同一件事
聽日唔覆，你就下台；後日唔下台；我就起義
唔會係聽日唔覆，你就後日覆；後日唔覆，你就大後日覆咁架嘛
死線係咁樣work

升級唔一定係要愈黎愈用武
正如岩岩所講
上一個死線做唔到
我訴求會改變
今次出黎遊行係要你回應，下次出黎係要你下台
目標好明確
咁樣對於政治壓力黎講，先係升級

事情發展到今日，我知道五大訴求對好多人黎講唔可以動遙，現階段好難改
但必需再加兩大條件：

1）特首一日仲係林鄭，一日都唔洗諗坐低傾
要傾，就搵個新行政長官出黎傾
屌你林鄭仲出黎講唔接受你有say咩？

2）解散警隊
呢點唔洗多解釋。
獨立調查委員會調查完先可以復職

死線10月1 日，否則國慶就上街宣佈成立臨時政府
雖然大家都知係得個宣佈，唔會真係成立到個政府
但國慶日做，同中共講要面要錢你自己諗

求入黎幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

十一前送份大禮比佢先啦

左膠會叫你唔好亂黎